ps4有咩雙打game 好玩？

想玩對戰多過合作

fifa

火影

tricky towers
tetris vs puyopuyo

留名睇no man's sky

2men sky

storm系列真係超哂班

好想買隻storm 4 慕留人篇
但好難買到

thx 仲有冇其他

Little big planet算唔算

對戰多數格鬥game
合作就helldivers
好易team kill